我想問連登有無 intern 做

就到summer了
想問下lihkg 有無 internship program 比廢青賣命？

不了，請咗我

佢俾咗個offer我個仔
你地死心啦